Princess Connect Re:dive [29] 四星布丁係基本

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

重要

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

新人留名

推翻上去先

推

首抽推薦:
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

基本上有三隻冇得抽 去淘寶買Ac 記得買真步SER

封面推薦:
泳裝飯團

月尾有n2 = normal主線2倍掉落

第n2先刷裝 依家人人都刷布丁/公主碎

推翻新po

係咪寫少左萬聖兩個字

點解要開兩個

冇跟規則開po

幾時出水著小雪

其實又唔洗開多個PO既

ipad

你唔係示愛做咩搶1001比番個1001我呀

in 布丁 we trust

用隊垃圾嘢打到normal8-14就卡關

係咪一定要r7先過到 已經全隊r6齊裝

又睇完五等份花嫁。
仆街了一花咁撚好女仔。
遲早比一花攻陷我
又理性又感性又為人

上r7啦。齊左就。多招勁勁好多

我仲未夠50lv打活動 主線打到6又打唔羸 第2個地城又打唔贏 探索2又打唔贏

慢慢黎。參考下人地隊伍先。可能人地既角，你未必有。但總有方法。你一路升rank先

慢慢啦
同fgo一樣都係一開頭最辛苦

但係升咗上r7啲裝又要打一兩日

入唔到露娜塔會唔會少咗石攞

新po留名

再留

頂佢個肺
競技場畀條友針對，一日打我兩次。仲要日日打我。

唔會走左去。第日打都得。你快手有一隊打pvp同公會。大把你拎

fightback

搶30post。宣傳下五等份花嫁先。
好鐘意睇

我想打打番佢時每次睇番條粉腸名次都後過我

睇個活動資訊仲以為次次啲石都會更新

咁我都係快手升r7先

邊有咁著數

3點坐升降機背刺佢

屌佢啦次撚次畫到我個二乃bb崩晒
不過四葉bb 呢集100分

無可能。最多70。
就算我五月黨。都話一花值100分

好主意

是但打下先LOL都唔駛體
是鳩但人海戰術咁打幾關都有著數

堆左40條屍先過

32層就左

71-110? 1-110?

唔係呀我係卡主線仲差兩關先入到露娜

台日兩邊入都冇得入

咁刷裝要緊

打到100層，打哂前面4隻我已經冇角色可用 ，而家淨低個boss
想問吓聽日繼續打嘅話洗唔洗再打多次前面4隻怪定係繼續直接打個boss？

到底幾時先上軌道

71-110

直接打BOSS
今日打到107 聽日收工
AUTO廢事煩

好，唔該哂

即係R7祼裝好過R6齊裝?

你一日幾多管緊

準備開刷

d 地下城 同 pvp 幣 係唔係換左 望同 璃乃 先?

望要換到五星，好似係

求巴打指點吓

揀咗個幾隻都r7 差一件大裝齊裝

想一關殺到h王

覺得你可以練珠希

大約要幾多個月

4星 > 5星係唔係都係大約150 碎片?

點解要換璃乃
衝隻望上5星先啦

望用一個月已經5星到

競技場幣冇得換望 , 所以睇下應該換邊隻先

有買月卡，地下城 coin兩倍就好快手搞
當你打vh
兩倍後都2400一日，一日都換到15碎

而家我隻望仲係 0 星

VH 未打到 , E幾日 9 管衝緊 , 而家仲係55級

係，最易升同埋最常用既前衛
又好J

你咁計la
打到vh(打死王) / ex(唔使打王)都有3200幣,之後10幣去刷新就刷晒佢
就計應該可以刷到3次total 一日可以買到一個人20碎
(800x4+10x3)
你7日左右就可以140碎
第一星期買人
第二星期升4星
第三星期升5星
計埋你新手第一個星期升lv衝vh 地城

咁我而家努力打活動衝LV 先

唔係呀,我講緊地城換望呀

而家得55級... 打唔到 VH 地城

前兩日9 今日12

而係55級都打得死D 卒仔... 得4隻R7 未齊裝

vh 地城係唔係打唔死boss都抵屌過打H

係

我60，兩隻r9,3隻r8都過唔到
缺角色去打

電母咁快兩隻 R9

巴哈有篇 55等磨VH地城，有興趣可以去睇下。2坦3補慢慢磨。

見有留言講 , 打得死H BOSS ,

基本上打得死VH 前面果D 關 ...

聽日TRY TRY 先...

新手有咩兩星係好用

布丁

布丁 香織呢2隻必練
深月都有用 仲有栞 爆弓 不過呢2個弓手遲啲好似好少出場機會
空花都好有用 不過新手黎講應該唔洗急住練

thx

下一個角色 七香 值唔值得食女神石上3星？

魔攻大把選擇 第一隊魔攻隊唔會用佢

魔攻隊推薦啲咩
新手here
啱啱抽到中二病

400女神石係咪可以升一隻上4星 升女帝先係咪最好

升佢就一定冇錯 先後就睇你重點公會定pvp

中二暫時未發圍等專武啦
常見魔攻隊 鏡華 雙凱留 妹法

求救 呢隊唔識解 搞唔掂佢隻泳黑

3星85lv 萬聖布丁秒唔秒到 如果秒到就升

應該唔得。人地5星。63000戰。姐係r10滿

好 咁等差唔多滿等先再挖 而家得48000戰力打唔郁

48000想打63000貪左小小

呢隊用ezr應該過到

頭先打到上第四 諗住撞彩睇下有冇得挖到頂

唔夠秘石上5 等下次公主fes再補秘石

法蒸呢？呢隊幾易拆但你爭20lv就麻煩左d

有望係咪推薦升佢5星r9先

靈娜係每個月重置定係 打唔晒下個月繼續打？

仆街，玩左一陣就已經十二管
好想繼續刷，但爆一次好貴

終於夠50lv可以衝活動 好彩仲刷到金裝

唔該哂 咁我留番石畀其他角色用

PVP唔知
公會戰法隊一定係落七香先架喎
八歲反而就黎比佢取代

又要5星七香

又要買mycard

七香打王勁 ub打最高hp
公會戰唔洗簡目標 七香係勁d

2星貴族不了

老師終於有落場既一日

咁啱升緊茜里同凱留爽

公會戰4星鏡華應該仲係比3星七香好？

你唔係打完啦咩

試下隻中二自爆好爽

終於有人黎打我 參考下

按返你目前進度

七香比大佬用黎打戰隊戰

大佬用姐係唔關我事 咁我可以放棄呢隻

大人的玩法

新手唔係好明，點有245片七香？

奇幻包一定係有碎片先抵

望用地城幣上5星先換其他 R9係基本最好升埋專武

望專武真係好勁 範圍減防+萬忍 怪仔秒住過

露娜塔打ezr有用

我頭先打80王死咗法隊同一隻望
而家好彷徨 唔知用咩打84隻ezr

其他角死哂未?

試下佩可,卜m,病弓,爆弓,靈波

唔該巴打

秒殺我隻佩可同深月練度不足

唔記得嗰隻ezr係咪企2號位 係嘅話就空花純狼克酒鬼試下直接打穿

SORRY估唔到會秒

唔緊要 可以退出嫁嘛

我再試下 唔該巴打

係尖room見到個40幾十歲既大叔一邊踩單車一邊玩公主連結，難得搵到個同好既 點解唔係後生女女

個天要你格劍

新手留名

代朋友問 咁樣玩落去定淘個新既好

尖room 係唔係真係好多人風筒吹袋底

冇女帝都淘

可能人地有個女呢

捱埋5星望之後繼續再開個專武先定係可以換跑道？

我就每日一刷女神心，如果夠換就換左先，未夠就儲下其他人

又一日得1甩心碎
精神

RE:0

更衣室見過一次，係六十歲啊伯黎

日版幾時比我抽雷姆

希望拉姆做活動角

EMT

好想去尖ROOM做下尖

肯定好重味
用個風筒吹頭，吹到個頭生野

露娜塔爬完 又冇野好做放置play

去啦 有時會有女女做尖可以𥄫

屋村體育館係咁架啦 所以唔會果到沖涼吹頭

終於50lv可以打活動

有無邊間可以介紹下?

窮撚玩開康文署健身室渣

快到仲差40碎

我都差50。點解可以咁快4星
咁可以衝5星啦

每日6管只清聖跡 其他allin活動
而家都係3星74碎(今日未打)

我應該只係慢新手第一日三條管點解可以差20 碎，唔通新手巴連聖跡都冇刷？

同你一樣。不過我vh有時要3回

琴日一片
今日0片
精神

乖，非洲好大，you are not alone

我都係咁 依家都係3星76碎（今日打左）

生日都咁對我
連公子都唔愛啦

生日call g慶祝下
姓膠轉運

要破豬了

姓膠轉運

係一場都冇刷

巴打夠集中。補少少石就上5星啦。完活動後

公主之心重要啲

スター バスト ストリム

台服新手。 打 果 心心 有乜用，

應該每日9管補450 母豬應該上到5 星
不過有d心郁最後一星期每日12管應該可以用少d 母豬

整公主專用武器(需要用埋公主碎片整)
整完加攻同改技能效果

我起初9管但計計下寧願6管之後補100豬母石

數學驚

9管每日用多300石都幾重皮

食少餐m記都有500石啦

岩岩都四星左布丁，收手

應該點組

3星73片

露娜塔依家打到90層，好難打，要邊睇攻略邊控住黎打

每日食少餐

我日版都係後追,其實阻力都係ex關
普通關只要角色練得夠多就過到

惟有慢慢升多d角

新手多石麻好過中得果2母豬

公子抽野只要用係補母豬石嘅心態而唔好要抽中角

其實都冇咩野

又岩

抽女帝個陣就唔係咁講

補到500抽

唔巧再提

補左幾多母豬石

唔抽最好
d石用到而加都未用完

咁多日 每日打10層都得啦

咩都組唔起呢個角色池有啲慘喎

3000就快用晒

我日版草左35000石等住抽雷姆同復刻角

首抽推薦邊幾隻？

電姆你係咪買acc 我乾淨賬得27000

刷ac
一開頭得6000，之後打關草返黎

#8

我on9無刷直接攞個2 5星賬去打希望快啲開活動

刷左幾日先黑騎，ruka,伊莉亞，充電寶同祈妹新角起手
保底再中妹弓

我就覺得一日用660回體 活動20日用13200石

13200可以有一隻5星+經驗1.5up+裝+大量瑪那幾好

1日九管 每日13碎(重置+H+boss) 完活動我補40內母豬石升5星

我儲緊石
遲D抽新年優衣用

反而母豬石有多

未滿lv 重點係1.5 升lv 未計金裝
R7 已經有過百碎

今日升4星

新年優衣molamola

有冇邊間淘寶有真步ac賣？

2日冇見到H王碎了

冇見過H王碎(未打H)

冇打活動了

活動第一日直接母上5星

巴打我撐你

數係咁計。但你計漏左黎緊既限定係要抽。點都要有石旁身

課金就可以解決問題

我就限住自己唔可以少過30000石
黎緊唔係七香咩
聖誕應該pass 嫁la

每日1抽霞終於中咗3星....嘅50粒母豬石

每日 min pay 緊

千歌咁正都 pass

想問下宜家26lv沖唔沖到50lv先打活動定就咁打活動1.5陪經？

我覺得咁遲就入去打好過,拎布丁碎緊要過金裝

一開始講真銀裝仲需求大，如果你話今日第一日活動就等姐，都就黎完

功能廚一定pass

llc一定pass

熊鎚

又想屈

雙馬尾LL點忍

蘿莉比你地病嬌同智我既

四星rank10齊裝算

拳手唔是R9 咩

懶得之後煩，r10算

可以唔強化 R11都就快開
等R11 直接上去

有冇金句？
冇就pass
不過應該每日一抽既都

打H王都要打2次

唔使急住打 儲券最尾一日打都得

唔知趕唔趕得切練到夠打vh王

好似有10碎 點都要打1次

堆屍堆過去

今日打我條外掛狗主線三星全通, lv 81 爬到 109 層
已報客服, 又睇下今次鎖唔鎖

想問下點樣check翻自己個交易記錄 岩岩買完石

佢話交易成功 我石多左但張拍住賞冇記錄 又冇sms比我 怕有野煩

岩岩揾到 不過2日前我都買過石 依家2單都處理中

不嬲都1刀vh王
但係今日re左成10次都過唔到
到底搞咩

首抽係咪要抽到隻真琴
再喺之後嗰十抽抽到三星？
抽左幾日都未抽到

冇人刷首抽 只有買首抽

真琴+女帝+黑騎(基本)

萬忍 泳黑 智就更好

呢個基本其實都唔基本
唔易買。我會鼓勵人。有隻女帝免強開都好過無

我女帝 黑騎 月月起手
再抽多隻埋隻忍

女帝一定要有 係黑騎+真琴俾人掃晒唯有二揀一
萬聖忍睇下而家競技場環境點可能唔抽

一起身比同一條友打我4次
望。忍。深月。充電。守得好勁

vh地下城，boss開大技前用魔盾擋，2隻補，打得過？

叫人租角+隻靜流會易嬴好多.
狂用3倍速AUTO 4次打完
你咁樣都嬴到,不過要知道BOSS出技時間 ,係佢開技之前出酒鬼盾

因為你美里未夠RANK 如果冇盾,可能滿血都一野被BOSS秒殺

姐姐換邊隻

邊隊可以auto磨過

借左隻女帝
尋晚先抽到隻美里升緊r7 試下睇片點打先 唔該
呢度啲巴絲好好人

換左月月,因為其實唔洗要輸出
慢慢磨死佢先係重點,姐姐可以回血,愈多愈血愈穩
我個時打
真步,優衣,姐姐,小望,酒鬼

真步同姐姐同等作用,可能真步重好少少,有得加下防

如果唔得就,租真步/姐姐代替月月試下,快手去到EX,就唔洗咁辛苦
打4場唔打BOSS ,2-3分鐘玩完

唔該晒

大概幾多lv過到

5x 都過到

想問下r幾先好強化裝備

r9啦
不過你推唔郁圖咪升住r8都得既

千歌 美里 酒鬼 rank7就差唔多過到

唔洗用月月

新手入坑 想問下夠1500石應該即抽定草起佢等活動？
抽過一次十抽 依家用緊兩隻三星 純同莫妮卡

儲
不過呢隻GAME都係買帳號起手BETTER

應該都幾貴,有2隻限定 又有月月
保守估計300以上

300抵啦，到時抽都唔知要課幾多啦

200左右可以deal

法國泳黑貓俾人買晒

保守姐,
300緊係值啦,如果真係有心玩, 剩係課下月卡季卡之類都要百幾二百
有咁多角,起手好打好多

我個時買首抽
30蚊買 泳凱同8歲

e 個網d ac 唔貴嫁，計隻數，應該唔使300

睇下另一個有冇正野先

巴打做咩係咁搵首抽AC上黎
導緊新手入坑?

我都導左唔少fgo巴打入黎呢到

睇住有冇正ac 自己買黎去2 ser 打天下

有人導咗成團龍胖巴打入坑

咁岩今日入去睇一睇個POST,
你地個POST傾公主重多過龍胖

ZB7480 $150 買得過?

咁平
Btw我上面貼果個有泳黑 不過好似要400

問埋另外2隻,
不過150,真係唔洗問,平到笑

一步到位好D，買最好冇後悔

如果150蚊嗰隻夠做我就去馬喇 唔諗其他 想快啲開始

呢個多d選擇但貴 自己諗

ZB1772 $155
ZB7480 $150
ZB11873 $155

我會要1772

其實我唔係好知邊隻勁 不過我有心長玩嘅
如果係你頭先畀果3隻ac 應該是但一隻都夠用?

11873都OK, 不過有萬忍.伊利亞你都應該唔夠石升,
所以充電唔急用, 反而秋奶推圖幾好用

都夠用既 係泳裝限定要等復刻
你升得黎其實都差唔多 要泳黑法蒸其實練度要求都幾高

咁如果買1772 應該升邊幾隻先

其實全部都要,除左初音
伊利亞都可以後少少先升
升左女帝,靜流,秋奶先,過關會易好多, 其他個堆角都要一齊升

OK 唔該曬大家

初音好勁的

go 得

係有分嫁，有間跟隻數定價，唔睇係咪限，但少ac d
另一個就跟限定價

滿血秒 有bug?

cls。單拖一下秒

一堆背刺笑4 59打我39
跌落59就有個49打嬴我.... 搞到佢排名冇升
重點係pvp我10點就打完 佢哋捕左我幾耐

就快公會戰但見到前百公會居然仲未收滿人，係唔係多咗人退坑？

103LV 台服美食SER求公會收留

103應該去唔到好前既戰隊你目標係幾多

1on1跌到出400

明明之前用 布丁 望 紡希 泳可 充電寶做攻隊爬到上1，依家打同組合戰力星數高過對面都輸 r撚哂頭

之前果個排2000幾
我諗入到1000內都還神

你呢隊有輸出咩

泳飯定泳可你係咪想話泳裝佩可 不過而家一黎坦都可以上R10 二黎又有專武 應該有影響

萬忍點組好 隻ezr得3星勁易死

EZR應該唔會配忍一齊用
我自己1V1防守同進攻都係用
望,女帝,忍,充電,深月 ,有時會落酒鬼代女帝
因為我角色未練哂, 呢幾隻練爆左,所以係膽黎

可以一齊用不過唔係成日
但EZR 3星就真係=廢

一見Ezr 就用萬忍ok佢

呢個真,一見到EZR 我理得佢幾多星,有冇補,我都秒硬佢
秒左EZR嬴左90% ,如果見人放隻真步/靜流, 就算兩隻一齊放
我都係深月/萬忍/亞莉沙 就算佢第一RD唔死, 出一下技,
係佢出第2次技之前都一定死

深月+萬忍真係pvp公廁 唔死都就死

唔介意啊..
我入到去都唔講野既..淨係想拎下戰隊獎勵
角色池我上個PO有PO過

不過我今朝先退隊..要等聽日先入得其他公會

打pvp 咲戀+深月+萬忍+望
仲有一個位放女帝定純好 女帝五星純四星

我同你情況一樣
純4星,好快死,所以我直接落望落去,有專武+5星坦耐少少

用開雙坦
咲戀+深月+萬忍+望+純

點解唔用空花，忍界大戰吸到第一下UB 你就贏

首抽黑騎,亞里沙果期

空花未升
我升完望>深月>妹法> 諗緊升酒鬼定空花

泳飯 唔知點叫

依隊之前打伊莉亞幾爽，打同隊明明9成勝率，但依家就

5星紡希比對面3星紡希撚爆真係

一定空花

有冇大佬可以教點過110EX

諗緊5星左酒鬼,會唔會加快我可以殺到EX地城既速度
諗住100LV去挑戰下

答案係唔會

我記得左2隊 要落雙弓 同酒鬼 , 我隊2隊中排,極速收皮,

純粹係幫隻王損血 我都極速死亡
主力打手係第一隊第三隊

現在衝等快左，但PVP幣換野速度跟唔到，打到上去布丁空花人人四星，自己調配得二星用

I know that feel

同埋而家月月得124碎..
快D儲夠145就換左佢之後母豬石上4星算

BTW 美食500內既公會要求高唔高

唔清楚 不過LIHKG個會好似個個107LV 有黑騎月 女帝就唔知 佢地好似有200內

你爆弓有無練BOX圖好似搵唔到
BTW你地下城幣換緊咩

爆弓岩岩開始買緊碎
地下城5星左空花真步同望(專武) 而家唔F5 每日買緊美里同鈴以外果D

主要換咗深月先啦 PVP同戰隊戰都有用

優花梨果D冇乜用..咁我聽日開始F5深月先

優花梨好有用呀 不過我都係覺得你換咗深月先好啲 然後再換優花梨

深月爆弓呢d唔係無乜機會出場喇咩

公會戰必出喎

點解..其實一路都冇研究..想睇呢D組隊思路係咪巴哈最多

深月黎緊活動有得刷WO
聽講

降防角好缺所以深月一定有位
3弓後排單體物理輸出 除左阿里山都好易5星 基本要求啦

所以都係去D冇咁前既會，打下工就算
太多要求，追唔到

邊3弓 死 我咩都唔知

爆弓病弓同阿里沙

爆弓,病弓,阿里莎BB

深月+中二 好似係下個月

跟日本就係下個活動
刷爆中二

唔想要,係咪可以棄活動

栞 玲奈 亞里莎
不過之後栞同玲奈出場率應該少好多
除非專武出咗又勁既話

呢2個都可以用幣黎換 求其打完5關HARD就算啦

勁到痴線你唔想要
睇黎要搵定第個公會
中二專武

2隊物既話都係狼克 最多搭純/泳可架啦
出3隊都應該係專武伶頂克
應該無乜機會出深月

深月大把位出，爆弓好多時有代替品，必要性相對低啲

起手亞里莎果時母豬石上左4星
等贏到h15-3再刷

競技場幣應該換邊隻好

11定33

有餘力既話建議你刷埋栞碎片

1v1 先五星狗，再布丁，跟住先算

唔好殺我

中二咁正都唔要

又要練中二, 利申, 未有呢隻角

我都未有 刷左先
未咁快有用住 慢慢換都可能黎得切
不過中二真係

慢慢黎啦,到時可能我又會努力刷既
呢一刻我9萬幾樣野想做, 都每日冇進展咁
狂刷布丁, 除左主角等級之外,所有野停濟不前

如果幾日後開埋R11 就真係大檸樂

食多幾管咪得

綠色嗰種

唔好呀,仲係R9咋 未齊哂裝

重係R8

快d出r11 準備好30管

係 我有一排棄左
唔緊要 我再搵下其他會

岩岩先將用開個5隻r7 都唔知做緊乜

狗係邊隻

遇到打後排既敵人應該落乜野應付?

真步 望ub 換坦

佢攻你咩位。你就咩位放坦。多數都3 5。真步非常好用守住5號位

冇真步

兩隻都冇

抽到有

抽抽下實有
呢兩隻野老是常出現

留緊石 你地話要抽聖誕同正月 之後仲有隻蘿要抽

放優花莉都可以小補，後排擺隻高物防/魔防 再加優衣/美里回血

你有咩

我就係講緊當你抽呢D POOL既時候佢地老是常出現

呢隻驚D歪率癲過FGO好多
深有體會

呢隻驚勝在冇禮裝 歪左都有母豬安慰下

有禮裝唔鬼玩

真係好好。純抽角。而且一隻就夠

FGO嗰邊已經唔想入 活動悶又冇挑戰性

我都幾日冇 login, 由佢得

禾仲玩緊3個AC 每日清體就解得晒活動其實唔難
而家仲想入埋隻GBF睇下係咪真係咁肝

玩1個都玩到悶

另類集郵 一個AC好難中到想要既英靈

如果佢講 FGO 真係服左佢

玩過公主，真係返唔到轉頭掂 fgo ,尤其個 loading,又悶

係FGO

GBF新手超得6%

隻蘿唔抽都得

不過llc另計

個個都話隻蘿必抽

我有呢啲

真心佩服你農兩隻game

公子 bgf fgo 三隻玩哂，應該24 小時唔夠用

FGO今個活動咁撚廢..
我連清體都係番去2.3清

台服應該用唔夠1-2個月就過氣

真

上面啲巴打有冇興趣去驗下個肝係咩色

金狗換完就收皮

請問仲有無真步公會收人 88lv 想搵個好少少公會

88 level 你唔好害人啦
邊有高級公會收，真步求其入都頭200 啦，由低打起，每次公會戰後拎個傷害cap 圖搵高一個檔次公會啦

唔好咁講 我今日係巴哈先見到個 19名 要求90LV以上就足夠

龍胖公會都係差唔多LV

真係幾低要求。打活動輕鬆已經爆上90

二服都有個100名公會收左我了

終於整左個專武5＊望
跟住應該升邊隻？
莫講話妹法
一隊法隊湊唔出
深月未練
抖M係咁死
3*maho又唔急

30管同30抽差唔多

你幾LV 主線打到邊

70lv, 就推完13圖
基本上都係靠矛衣未招天樓霸斷劍推

呢排日日12管d石都倒得好快

原來係日板 比唔到意見

我65lv,rank9都推唔到十圖
成日分半鐘殺唔哂d怪

65lv R9咁誇張
我80LV都係4R9 幾隻R8only

日服之前送過堆金色武器
就算打唔到，都有裝衝上去

依幾隻夠用？

洗唔洗換ac

冇月月

點算好

真暴ser?

係啊巴打

差少少 不過可以睇下之後100抽點
反正PVP石好易拎 1星期15000石唔係問題

嬲 岩岩又唔小心食左第10管

有沒練酒鬼？建議升左酒鬼先，酒鬼有左專武=萬能key,pvp/推圖/露娜塔/高難 都有機會出到

之後就睇你降物防夠唔夠，唔夠可以升左劍聖（怜）先

如果輸出唔夠就升病嬌

其他就慢慢，慢慢升吧

新手係咪應該食體打活動衝lv？
邊隻值得升四星或五星好？想PVE多

酒鬼有練, 不過未補星
降物防我真係得無意義同狼姐
無黑騎克姐...
睇嚟劍聖當深月優先度再提高啲
病嬌我知係好屈機不過碎片未推到去

個名之後放首po 都好wo

可唔可以睇下你有咩角，幫你睇下需要練咩

有無2月公會戰4-5000萬輸出既想入會 有3個位 目標250名內

仆街h14-3好難。隻boss專攻3號倍。
我隻月月比佢追住打。次次都死月月。狗拳又秒唔到

企3 4位都係得佢死

用靜流嘛

放佢。我月月又上左3號位

贏了。估唔到係靠佢

有無參考下人地d3星隊
我好好過唔到就盡抄
無某角就換差唔多既頂住

btw月月真係好易死
打咩都係

個個都係泳可。自己控住招技。月月無血就回。磨隊好易唔夠時間

點解你地可以揀角色企位嘅

抖s成日死
有冇大佬可以教我換咩好

5星抖s

.gun

練度太低，沒得救

入左個700名既會

你需要課金

爆體升lv有冇得撚

無得選定位。只係出多幾個前排。咁變左中企到最後咁解

掃地卷得番400張...開始不安

每日開始手動3管

我N掉3倍果時由80張爆到上800張..而家跌番落400
睇下2倍上唔上得番

難啲。2倍會蝕少少n2
h2應該賺到

台服今個月係N2定H2

先N2 再H2

岩岩課埋體力包
而家每日6管
104LV唔知月尾衝唔衝到上107

夠lv，沒星都喺唔夠做

月尾係110 唔係107

爛機

爆

想PVE既話女帝5星啦 不過有時都會用到泳裝凱留 比佢4星都得
香織都係神角黎要練好佢 不過唔洗食石 用PVP幣換就得

而家7管既鑽石量同以前6管既鑽石量差唔多
如果你衝LV既其實可以再食多1-3管

想問下開box係抽成點樣再重置?

1 2箱有碎就重置。3 4就抽哂女神石

好靜
出個1星up
幾時先有合作

唔怪得 公會戰張圖 係怜 UE 日和 我諗應該總有一日
公會戰 隻5王 係影片入便隻狐
2:33-2:50

屌隻一星都抽左6000石

臭g雷姆

臭你老母咩

有咩好抽
抽完又唔會用女神石升星

btw我估神撃のバハムート可能月尾 re0應該就6月等埋ova

想抽隻妖精返黎屌
好彩連埋arisa一齊出

有石就是任性

6月咁遲

我要抽安 我要抽古蕾雅

貼吧miss 左果幾頁邊度有漢化睇返？

幾時有新一話？瑠衣快啲返黎

96lv

幾星幾r?

啲金裝靚到

錯POST ? 喺後面

6.6萬石

呢啲唔算即買裝啦

巫師鞋、司法仗、不死鳥、暴雪拳、獅子拳、仲有下半身藍色果件衫，呢啲得勁少關有，仲要好前面既廢關，又勁大需求

隻1星暈技範圍大到可以打到真步

又幾過份

真步唔係佢自己隊咩？

2隊都有

係喎

我仲以為係八歲黎

咁其他技能呢?

步未 中衛物理 干擾角

UB 勇気を出して突撃です～ 鼓起勇氣突擊的說～
前方範圍內物理中傷害(1.6倍)+黑暗+混亂

1技 つ、突き刺します! 突、突刺攻擊的說！
前方範圍內物理小傷害(1.1倍)+物攻下降(技能等級*4+4)

2技 目を閉じていけるかな…? 閉上眼睛也行嗎…?
前方範圍內物理小傷害(0.6倍)+暈眩

EX 湧き出す勇気 湧出的勇氣
物防上升(技能等級*2+2)

cr.ptt

好耐冇上水

廢廢地

同粉拳一樣咁煩膠

粉拳係煩在用拳套武器UB超快 同埋可以拉人出黎 UB又可以係咁搞亂對面陣型
呢隻應該出場率唔會好高齋睇上面啲技能無乜用

r12冇左ub超快呢招歌仔唱

卡R8

連r9都俾伊利亞單拖收皮

54454 星
全r9滿

新lihkg 開左新谷for sure 咸濕圖有無人入

有興趣就留line id

本子 h 圖谷

無智
Auto?

半auto囉。睇住月月減防出技打。5星狗應該都得
不過我未夠5星

呢個組合我得

4345*5
全r9滿 唔夠打

唔夠力？試下女帝月月狗加2坦。佢召怪留技。到埋到boss身先打

就咁禁入去咪入得 班咸濕仔係咁爆

冇野睇架

就黎20個人而家17個

女帝咁屈機都上5星

唔夠LV掛 不過我個時用布丁坦
MISS弓想殺布丁 好難

果陣有次一機會升一隻上5星 但我偏心左萬聖忍

我布丁差50碎先五星 唯有等下

我望同純輪坦。夠頂

這個月 report 左三個主線外掛撚，暫時有兩個 ban 左

重有一個最過份又間中打我既重未搞得死佢

而家有22個咸濕仔

好想瀨

祈妹配既一定高汁

#498 po咗,原來引錯人

睇番你啲角，建議都是先升物攻角，怜、抖S、酒鬼 星數太低，有專武都沒用，因為唔夠血容易死，建議都是同之前講既一樣

マホ可以升一升，佢有回血技，你推圖沒咁易死角，而且起手3星，勉強可以唔駛升星數都用得

魔法隊其實你組到，有妹妹/黑貓/蘿莉/7香
不過慢慢練啦

公主ed真係好高汁

咁我練住劍聖同酒鬼先, 4星在考慮專定5星？
次次出去都係帶咕嚕靈波同美里補
黑貓好似要好後期先得
nanaka冇記錯係貴族

如果買首抽..
真琴 女帝 望 泳黑 萬忍 OK?

望換黑騎就最好啦
無既泳猫都唔錯
鐘意大奶奶既就泳可
因為望地下城有得換

我會建議3星就可以專武先，有沒專武喺兩隻角

黑貓叫做勉強可以用，你沒其他魔攻角/減魔角，都可以用佢，好歹唔駛女神石升星

77香，幾強，3星已經可以用，不過要慢慢等先有得刷/換碎

日服我估最近一隻有得換既，應該喺2星小屁孩

泳貓係咪珠希 泳可係女主?
搵左好多都無黑騎

黑騎打到後面刷得返
最多辛苦D 前期用宮子先
泳貓係珠希(夏日) 泳可係佩可

諗住有隻望用住先可以代替宮子咋巴打有無好推介

泳可係泳裝可可羅

大波果個叫泳飯
打丁打到分唔清，巴打快啲戒丁

SOR 因為兩個都無
有無J圖醒神

呢個好好啦講真，黑騎相比上面呢堆角真係微不足道，抽一兩次限就出到

Btw記得買真步ser

搭隻初音同伊緒190抵唔抵

PVE推圖為主點聲好 每日地城幣換緊望碎

190 有哂上面啲角 真步服抵到爛，我萬忍都抽左成4000 蚊

真步ser
真琴 女帝 望 泳黑 萬忍$190好抵玩
其他無咩所謂 會抽中

巴打買返黎定自己抽架?

日伏黎，等大佬答

自己抽 唔想買又唔想刷同埋日服好少選擇

加油

其實四葉有咩咁吸引？

兩位巴打都咁講 好啦

寧願犧牲自己都要其他人開心

今次一星貴族好似好坦下...不過升星升死荷包

巴打們 有咩人要開始練?

狗拳
其他等大神答你

邊隻狗拳?

呢隻?

四葉小天使有咩唔吸引

同埋發現而家俾人習火2，3號位係非常易炒車 因為萬聖忍同女帝係呢兩個位 一死我隊野就含左一半

係 好好抽架

升隻補 有無真步 優衣 美里?
再唔係放多隻坦
泳貓我自己用黎推圖我覺得唔錯

升左優衣 但優衣根本唔能夠係佢地死之前回血
我而家就泳黑 萬聖忍 女帝 真琴 宮子
但都唔係穩陣

thx巴打

頂住先 換埋望會好D
過到關就得 3星可以高LV返黎刷
升到活動H 1刀殺 就ALL IN 活動 順便升LV

拎走萬聖忍 放優花莉入去

活動H2刀都殺唔死

ok 之後升

推圖我會揀換走月月(真琴)
同埋通常1~2隻輸出就夠
我岩岩玩嗰陣靠泳飯亞里莎打 都夠力推完11章

未齊裝上唔上R7先 好

R7多招技梗係上

THANK YOU
BTW 呢到有無公會收人
新手 52 LV

主線開始唔夠打 PVP又俾人屠
有無巴打指點一下

打pvp 隻布丁成日俾人秒 後排啲技都未放前排已經冚家鏟

好正常 2星布丁pvp唔會夠坦

你pve點樣唔夠打？會唔會係位置問題？

如果你想練多幾隻可以試下升優衣/香織pve好實用

布丁好難升星 pve 卡到第9章頭

53lv第9章頭差唔多啦 打活動升高啲lv就過到

你係咪棄左坑好耐 53有泳女僕

淘返黎咪有

仆街了。今天先上到布丁4星

得返4日。無5星了

點會冇，今日開始30 管

露那塔今日4點完 未打哂記得打埋

上面有人講一星角廢

自己睇

4星差唔多啦 淨低啪石啦

一日十片左右。完活動差110塊

淘泳女僕都唔淘泳飯既拖去打靶

泳飯對波世界第一

呢對波賺好多錢

係咪真係有需要上5
用落唔覺好勁 我果邊防守又無乜人擺 擺出黎既都唔覺難拆

N2 之後再講啦，好快成個3v3 又眼球又盛

其實UB又混亂又黑暗咁矛盾

唉又開R11又開戰隊戰王3段強化好撚辛苦

今次頭30 冇奇幻包，扣糧屌佢老母

肝過以前 但獎勵反而少咗

提早左開三周目？

唔撚係呀 ，sonet屌你老母咩
嬲

有冇大佬有110ex過關隊伍借我參考

上巴哈大把

邊到有講

全部試過曬 試咗幾日唔同組合了
淨係收咗千歌同草泥馬 然後比中二一嘢整殘

紡希又冇練

睇遊戲公告

居然fb冇講

拎去用

今個月所有野都好趕客

弱撚智 多3階強化少5500石

感謝大佬

冇諗過日服都冇數據台服可以作到出黎
又唔係模擬戰咁可以早開

$ONET: 玩得開心啲啦柒頭s 未來視呀拿

我好憎呢隻game d更新永遠都係更新前一兩日先講

打果時第一隊重點要殺千歌，同 泳飯同深月唔好比人一下秒，第二隊 抖M唔好比人秒殺 狂按出技，重點係要殺中二同羊 第三關Auto過

好左架啦
以前到左個一日先講

有排追 閑日都要食幾管

活動聽日開始刷vh同h主線算數 體力都係拎去刷裝好過

後日先n2

冇睇日期 做乜春今次咁大整蠱

你可以打定主線 後日刷裝

利申:第14章唔夠打

殺生丸係爛機大佬黎

張美術圖

想後入

排下組就得 有女帝月月黑騎實過到
我以前冇月月黑騎都係靠女帝過

保得住前100已經要拜神 佢地個個都亂咁嚟

反正本身唔係前30，少咗個獎勵分分鍾仲可以打得輕鬆啲

台服，65lv, 推到11-9

1v1 : 排200
(守) 空花-望-優花梨-伊莉亞-雪
推圖 /(攻) 望-真琴-優花梨-伊莉亞-雪

3v3 : 排 400
(1) 千歌- 望 -真琴-妮諾-伊緒
(2) 空花-惠理子-優花梨-伊莉亞-雪

請問各位可否比下意見 接住之後應該轉咩陣同升邊個好(推圖/1v1/3v3)

差1分鐘 打唔到40層boss

聽日應該最養生 只係清自然回嘅體力 後日凌晨4點11就食9管體+公會體+200體刷裝

防守唔好再放伊莉亞 一隻未出ub嘅萬忍都可以搞到佢自爆

我試緊隊伍佢踢我出去

4點11

呢隻驚真係特別多痴線佬

訓前回哂體 蝕d比佢算
4點11真係over 了

推圖既話練埋智同智織
宮子都要練 可以用喺pvp到

深月如果練到就練 不過等你有真步同小望5星先練都未遲

btw 體力上限999

cls玩到咁

唔係蝕d呀巴打

自己本身體上限135+9管體1080+任務200+公會200=1615 N2再x2

巴打蝕左3230體

寄信箱

巴打數學家黎
我既意思唔4點11起身食
12點訓先食 都係蝕5個鍾自然回體啫

巴哈都好多數學家

公會體前一日唔拎咪得計返24小時回爆
200體可以寄信箱咩
btw 巴打小心個肝

其實計咩呀
日日30管

第一次打公會戰唔係好明玩法
唔係話挑戰一次boss 300cp 一日最多挑戰3次咩？

即係去到n2前一日最後10分鐘先儲體?
一換日就即刻用哂d體，變相多一日打n2?

每花夠300 體可以打一次，一日上限三次

我咁既pool係美食ser應該入到咩排名

先拎200體 更新後我都冇試過 後日試下

我估100名內都得

正解

痴線佬

有冇真步ser香港公會？
月卡玩家

睇漏咗你無練日和病嬌 無亞里莎應該無100名前

可以咁理解
留前一日體刷n2
但實際操作自己決定
4點11

校個鬧鐘 醒左就掃蕩 15分鐘內嘅事

駛乜4 點11 呀
我會晏就4 點前計住數，6 點果陣到70 + 體，6 點時拎任務體，食六管，拎小屋體存體，拎讚果10 體，之後唔用或打一場存埋升級果120 體

直接留到第二日

原來係講緊刷n2

三弓唔係普遍有兩隻就得咩

咁熱血打機

唔同情況用唔同既弓手 不過亞里莎本身都係最常用同埋前面戰隊正常都要求5星日和

佢計埋蝕自然回體果d呀
公會小屋24小時就爆
前一日早上7-8點前拎完唔好再拎
第日7-8點咪會full
你6點儲體咪蝕晏就6點至第日既自然回體

刷n2->用夠300 體->打第一次公會戰->刷n2->再用300體->打第二次公會戰...
每日最多打三次公會戰

冇問題，先得果100 體

啱啱醒起我應該留埋每日任務啲經驗 就可以凌晨升lv 再賺130體

臨訓前食管，第日訓醒先用
都係蝕幾個鐘頭體啫

雷狼巴
太多痴線佬 跟唔到

每日9管的話 100體就差唔多180石

.gum

係咪即係n2前一晚食管 ,訓教, 起身,拎小屋體,掃哂佢,正常食管?

"你爆唔夠15管因住俾人問候"

我應該會咁做，等下班大佬們有咩睇法

n2前一晚食管,訓教, 起身,正常食管
咁做係唔刷活動 all in刷裝 放棄萬聖布丁
有咩後果我唔負責 大家自行決定

補200粒 上5星is ok

你刷到幾多甩?

其實應該買碎
但我又非又窮

點跟

有排搞 睇黎都係自閉到全5星再揾隊

公子po先係主場

死la 掛住玩div2 冇追po 子宮四星危危乎la

上面唔係好睇得明 過兩日N2新手應該點做?

有幾危呀，直接啪母豬啦

總之早一日留住990 體過第二日先用

見到話要凌晨4點起身打

即係聽晚

盡量唔係嗰面離題一陣又畀人咬

咁長期係到算

溫馨提示以上玩法係比唔打算刷布丁既人。

龍胖巴打全面進場

估唔到棄完龍胖後仲見多左龍胖既巴打

出左真水龍未？

未呀
半週年倒數夠膽死7日送7抽

可以點樣刷?狂打1-15刷卷?

係 不過太遲了

用緊女帝 純 小望 鏡華(r7) 最後一隻r7真步定月月好
想一次打羸活動H王

係
之後刷hard boss 每日打一次vh
每日打齊5關hard 應該44個box就4星到布丁 有玩fgo唔難理解

4上5就用母豬石／直接買包包比較抵

每日6管打曬活動都係未4星到,係咪個人太過黑仔

自己試下 跳game唔扣卷

我都係今日先上到。我都勁黑仔。

係你唔課管姐

諗緊r7邊隻打王好
而家兩隻都未升r6 兩隻升哂應該唔夠時間

我見人地話6管就齊到4*
諗住留石去N2H2

痴線，我日日12-15 管

月月 有破防 會痛好多
如果好快死鏡華換真步試下
有無雙貓?

你應該就5星

6管講緊ALL IN 去活動 WO
計埋黎緊呢幾日

點會，我仲要打心心、H 飯團 怜 亞里莎 碎片
呢度都用左幾管

你地全部衝第一戰隊 咁chur都有
我果邊直頭前兩日唔要求滿等

戰隊戰個日

凡事都有第一次

咁我升左月月先
有泳裝珠希
我玩左一個禮拜多d 雙貓係邊兩隻

咁真步黑騎女帝泳珠望 應該會穩d
唔對路就kill app

而家得19碎 有機會升3星嗎？

離題咬人咁惡？
不過麻美開左個車群之後 我都少左係度講野

自私傾j圖 可恥

有 30管all in 活動
有隻角就得 可以母豬上

<公告修正>
本次戰隊競賽「不會」加入第三周目難度，已修正公告誤植內容，造成不便之處敬請見諒。

大家點睇

做Marketing唔用下個腦 個market咪停囉

其實前30獎勵重要過3階強化

風巴一早走去休閒公會又贏

冇5500食30管好痛 我地休閒保20

就算唔追lv 都要刷r11裝

12/15管 23己經可以110 今次冇3段強化
仲有堆垃圾可以卡r9

見到我都啞左,當我地乞兒,我上個活動冇抽到都有30幾張

頂我日日拎晒黎用

same

新手用左先無壞
過唒爆發期無野做 唔食咁多體先儲黎N2 N3

日日都用
唔洗刷布丁咩

岩呀 頂哂LV就話儲黎等開R啫
而家本身都唔夠用

狗狗拳我差50碎先4星 洗唔洗夾硬升一升先?

唔知你有幾多母豬石
我嗰隻得3星

收倒

收到風巴士佬準備5星
我差30粒4星 會母上去
月月要下個月先5星到

最衰之前升咗宮子
如果唔係同你地一樣差少少上4

痴線,打隻H出親碎都唔係布丁

唔怕 無5星都係無用
公會戰有人CURRY
我想早D升上去打地下城EX啫

係 呢排重玩
BTW 點解咁講 佢好廢?

你岩

知唔知今次係咪借野都要自己LV OR 以下?

終於60級

最廢限定

我想講既係，如果你棄坑之前就入左pvp既話，你都係玩過第隻ac好過
因為你有排先追得到你果個區d人嘅進度
會比人恰好耐好耐

30lv內 好似係

終於有得用各位大神既女女

係今晚咩

今晚為升LV 聽晚為刷裝

唔重練啦 反正都係無課玩家

記得係下晝

布丁未4星
聽日又開始公會戰,點搞
雖然係果D排2-3百既休閒公會

聽日未開始下話

一個二個咁緊張

聽日開上限者
後日先公會戰同N2
BTW都係同布丁活動疊埋

打少左仲有新地圖RANK11裝
BTW都係得11頭3件裝,應該唔係好多角要升R11(最多打左R10第6件先),
除非你個戰隊好CHUR既者

新手想問下之後方向係點
而家54lv 主線推到9-1
我應該推主線 定去練磨隊打地城VH(差優衣 千歌 優花利)
3v3既角係咪唔洗咁快練住
一次問咁多野 唔該哂

我見公告寫3/22 5:00先開始N2定係佢會提早開

聽日已經開新圖同等級上限

真係辛苦。點追都追唔上。放棄心心。活動刷h關。其他全n

一日12 管啦屌

唔想課,得10000石係手,唔想幾日玩哂

我3萬石到邊la應該減到6 管

你掃哂1V1 同3V3 堆石未先,
我掃得7788, 關又清完, 冇哂收入, 得番公會戰
我之前都儲左60000石去抽女帝,純係打PVP同清關拎番黎

幫你推下

早少少過左vh多個道具回體好啲。
3v3遲下先。入到去被人屌打

其實如果唔諗住課金
每日6管係最好

地城VH我67LV都未過到

四大天王 優衣 千歌 酒鬼 真步
2星就足夠 但要r7/8

是但問下公會有無8~90lv既純/專武佩可借黎單挑啦

用唔到高LV過我晚support

雙補 酒鬼 雙坦 auto 到底

改左
可以主角+30lv

推主線 等n2刷野好d呀
有倍數刷裝同無倍數係兩回事
好掛住n3
vh都係多48體一日
刷完裝返黎輕鬆打
再唔係每日都推屍睇下過唔過到
又無成本既
btw活動未完,你自己分配體力
利申定先9up

急收一個 4點前有冇人入到會打會戰?目標250名
新LIHKG會

活動vh一場有幾多換野卷

真步？

坐底140+1布丁碎

舊SER
美食

幾時既事

上次大改 8點先有得玩返果次

今日開戰咩? 唔係明天咩?

仆街....

係WOR聽日5點先開

美食SERVER LIHKG收一個
目標250名內
三刀唔亂打
RANK 107
要入LINE群

出流夏個時既事?

我屌
問人借即刻過左
無左幾多野

改24小時儲體果次
記得睇公告呀 好多資訊

竟然有人玩左1個月仲係50幾lv冇升過，但佢日日都有on架喎，團長又唔踢，都唔知係咪自己fd黎既，仲話目標500內

想入，個100lv 都未有

105lv here 唔知夠唔夠班入

我玩得兩星期都67lv

佢上面寫左要107LV啦

Rank 107

聽日我就升到106 差1lv 將就下啦

係咪今日4點定5點開始留體?同埋唔買體住?

個BOX有咩先 基本野都有練?

打錯左
是但啦Rank 100 UP都得
最緊要唔好亂打打齊3刀

有冇人答我

係 玩左3.5個月 12中月先開始買月票

隻狗暴擊 終於過到

當初on99去左舊ser

Rank 100

終於有純用

如果布丁升唔到4星係咪刷n2好過

舊SERVER

Hard同vh差成100張證

VH一日打得一次姐

你今晚訓前食到990體就得
訓醒ALL IN刷N2
咩公會都好,入左個先
N2新手建議9/12管都OK
有能力就食多D 主力升一隊
最好全物攻先,唔好物又升D魔又升D
萬聖宮子每日打HARD拎碎就算啦
升左RANK 打咩都易D
P.S.只供參考 唔負責

Level 呀老細
Rank 係啲裝喎

歐洲人

sorry玩太多GAME唔記得晒

我抽流夏用左好多石先射歪炸

唔該晒巴打

siu4

Ruka配arisa好撚勁

終於可以一刀殺到H boss
但唔知要堆幾多屍先可以殺到一次VH boss

勉強一刀H 就唔好打VH50刀都唔知得唔得

應該10刀內
LAST 果日再試下
有11碎 打一次唔肯定抵唔抵

點樣都殺一次,等最後一日打吧, 你明天有N2 追一追裝備整勁隊野先

一定抵
打十次h boss都未必掉咁多

活動定係咩黎

唔知一日打一次
仲諗緊狂打應該一早5星左

咁係唔係應該每日都疊屍打一場VH ,
我而家先2星...

每日疊就唔值。殺一次解任就值。
你4次殺到vh都應該有數圍

48000戰 布丁 黑騎 望 朋 女帝 打左一場得1/10

要計埋40hp狂暴

唔好帶月月喇咁樣，條撚樣成日死

狗拳會唔會好啲

我係用狗拳，不過如果有大小姐會好啲

唔好話朋 黑騎都死

抽都抽唔到

大小姐之前有得刷

個時出個陣,我係處於上面既巴打既階段
打VH BOSS打10次
結果打得勁少碎, 最後刷H關碎換大少姐出黎
現在未有時間升佢

我都係差不多 vh完全打唔到 不過都夠上4星

然後就嚟五星了

卡緊3星R8

大小姐4星就5星r8

好滾動 月頭開始玩入到pvp前100

重置在即，快啲爬到頂啦

開始打唔上

未上過第一,好撚慘

開放左個公主競技場 但我組一隊都難點組3隊

課就有

慢慢
我玩左兩星期都搞左2.5隊

咸濕gp 人係多，但全部都係乘客 得我一個司機

司機正常都係得一個架啦 要咁多個把撚咩

呢排放工就打全境
未得閒睇

聽日打隻狼啦

一日玩得一兩個鐘, 有排都未爆

司機 車我去差館

有新rank 又要諗rank x 6件好定 rank x+1 5件好

竟然見到有人打公子

指住佢黎笑咁毒

每個洞動最少打一次VH拎11碎
如果4次內打得死VH就建議每日打

一場打得 隻BOSS 3萬HP

如果打得咁少最尾個日打HARD算

唔想用母豬。各差30碎

另外新關今日打定明天打？

Pvp幾時重置？

可以搵定新戰隊

可能我黎

你而家唔走 聽日走唔到架啦

唔知香菜弓有沒得翻生

估中月尾開合作活動 跟住限定連發再接RE0

re0諗起都興奮

今晚留完體聽日係咪可以繼續打HW活動囉夠900分? 定D體打其他好D

求答

normal 2倍
唔係唔刷主線下話

掉落率?

掉落數

冇人知

重睇緊re0

不過雷姆好恐怖

咁先正，好想比雷姆打我

雷姆要同我私奔,你地慢慢FF啦

諗多左

小說先睇緊第一集

緊係動畫啦。EMT

要小說就睇第4章
頭3章睇動畫已經好足夠

比黑化雷姆打?

公會戰期間唔可以退公會，要走快啲走。

動畫會唔會少左好多細節位

好唔好係咁重置個商店黎買EXP水

少都係少心理描寫
但我覺得動畫整得唔差
幾時先出二期

準備較鬧鐘4點起身

四點了 巴打上水未

WEAK

五點喇

N2定繼續刷活動好。。

y not both

爆30管

好彩我預自已唔會起到身 定滿體就去訓

萬八石撐唔過4日啵，我唔想未岀沒意味就要做大人。。。

做人要輸得起 唔衰得畀人睇架 唔好衰畀人睇

我weak 訓到而家

仆街得N2 唔係好慣

h2 大把嘢要刷

屌你老師,仆街布丁,
琴日打3關活動H關, 共9場得2碎
今日9場又2碎, 屌你老尾,唔撚升鳩你上5星算
黑鳩我既

唔係9場2碎,更正
係9場先得1碎

得呢堆垃圾

升邊隻輸出好 for推圖同pvp

唔好平均升, 香織要升, 珠希要升,
不過你好似冇乜輸出角

出小望,靜流,秋奶,珠希/香織, 升多隻病弓, 睇情況上真步/可可蘿

病弓係邊隻

呢個陣係pvp？

係

等緊抽限定

女帝唔知幾時先再出,有既話你就ALL IN,不過黎緊既限定
輔助類型, 你真係差輸出角, 唯有用住弓手同香織先

咁啲新年優衣情人姐姐係咪唔使抽

你覺得自己有運/會課下金既都可以抽既,始終限定你實用得到
同埋有機會歪中其他角, 月月,黑騎,智之類

活動h關只係為左打卷
唔好太期待跌碎

主要都係駛開箱
同埋5星真係預左要補母豬石
每日9管打哂應該100母豬左右升到5星

唔撚要了,
利申原來出8歲關卡刷, 又可以慢慢農上5星
不過唔知幾時先夠打 岩岩先打嬴H14-3 同15-3 ,唔知幾時先挑戰到16-3

我諗我日版個陣情況同你差唔多
隻萬聖布丁最後都係得3星多少少碎
所以台版要升滿佢

咁我都係留石算

唔該巴打

尋晚第一時間打爆八歲關

咁急
N2 期間,我都不作任何體力安排

係，公主心都停埋，淨係3 場H 做任，其餘30管全力N2

紫裝要35碎 我真係祝大家好運 預500體=1件裝
上r11個d = 1000體

唔夠刷，GG

我都唔夠

30管大佬

橙 我淨係刷左法隊同一隻弓 加其他左上

哇

因為我要快啲農上5星

當你日日3塊重置計你6塊, 假設你4星緊
150/6 都要25日

差一堆劍系未刷

全部都係劍，痴線

今日我都係得一碎
睇黎要母上去
又要500幾母豬

3v3 戰隊 有紫裝買 3600 = 1

買左2個紫弓

見到紫弓我一定入

紫弓

弓打智個把野 順手刷埋
最麻煩係 泳貓個把 冇得順手刷第把

個個都30管 我是垃圾

又扮

點解？弓淨係用25 塊，之前啲金裝又大把，弓淨係得三弓會用到

我淨係得紫弓買又同你講咩

打晒啲體都好似冇做到啲乜咁

三刀都唔駛模擬打？

咩係三刀?

公會戰
每300體就可以打一次
每日最多3次

哦 都唔知點組 搵晒啲升過既衝入去算

你真係打算長玩？

如無意外都會一直玩 慢慢學緊點玩

第一次公會戰係咁架啦
我都係第二次 個box練度有返咁上下先開始研究

就1001

上youtube 睇下,有人會POST下今期既公會配置陣容
唔好亂放哂升過既角入去, 咁樣日後冇公會收

各選手準備

1001 12 點幾我開